推到完場 回歸晚會20周年

😂

播幾耐

去到九半

起格

特登放到16:9

建議大家睇U22港隊比賽

做689都幾辛苦，跟足3日

推高收視打破今年tvb收視紀錄

以為自己返左大陸睇電視

即刻熄撚左電視

奶共晚會

打冷震

台已轉

以為睇緊大陸節目。。

笑到仆街 好假

冇得熄 係酒樓食緊親戚生日飯

屌你 變撚左大陸show

林子祥

廣東話

睇下班仆街 用力咁奶 幾咁虛偽

習總心諗：垃圾！

一句都聽唔明

屌 個親戚仲話生日撞正今日
一路睇一路聽係種享受

慘